一句講晒 支爆先定美爆先

正皮 支爆

負皮 美爆

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

點先算支爆?

你好得閒?